行路聽緊歌同玩緊電話 同我入黎！

同我直線行路 咪撚s字型行
覺唔覺行路都要考牌
s字型行根本係摟屌
岩岩先直行撞開一條呢d仆街

推